灣岸5~改E9~求指教

想問下
街場VS
E9 分別用咩蓋，咩鈴，咩包，咩翼
會最快 / 最撚硬 / 最平均 / 最好扭 ?
聽講原包同A包都坡快，C包就硬
RS鈐同三爪多人用
3d翼同gt翼都多人用
有冇巴打可以詳細解釋下或者分享下心得？

快？ 無煞車就最快啦

我自己就 A包 RGD軨 原鏡 原翼 6孔（唔係炭）

GT翼 你過灣比人推死你
A包 炭頭炭頭 3D翼 三爪
C包 +樓上
拎我覺得可以自選